[LIHKG] Galgame推薦及討論區 32 Wish upon a shooting star

⁠ ⁠

蘿的擔當名單愈來愈長

有請腳膠部部長鈴木佳奈(P)致辭先
gal台腳膠分部長鄭重聲明踐踏play乃腳膠玩法之中不可分裂的一部分，本分部正告哈士奇，任何企圖破壞腳膠社會繁榮穩定、阻礙腳膠發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。對於哈士奇干涉腳膠內政、損害腳膠利益的行徑，本分部必將採取有力措施堅決反制。任何人都不要低估腳膠部維護主權、安全、發展利益的堅定決心。腳膠部堅持對外開放，互利共贏，同世界分享玩腳發展的機遇。

NO, I am腳膠

下位，有請某蘿莉部部員致辭
唔講咁多，以圖為敬

問: 腳膠易唔易做?
答:

問: 七海巴真係炒左車?
答:

問: Are you Lolicon?

yes i am

loli is cute
By持續比牙井關心嘅Husky

問: 玩拔作忍唔到要打J點算?
答:

By刀哥

問: 新人入唔入得?
答:

By刀哥

By持續比牙井關心嘅Husky

以下開放gal佬討論：

By小坂井綾

By鹿島理々(自稱非gay) ⁠

By鹿島理々(自稱非gay) ⁠

By市ヶ谷有咲

以下位置，請各位放低1蚊跟機

By小坂井綾
Sorry，放錯圖
呢張先岩

Sorry，又錯

⁠

By超執刀

本身想七夕推埋佢搶1001，點知琴日班lolicon唔見曬

LM 果然壞左

lm

LM

第一次入黎gal po，多多指教
本身有玩過純愛類型既gal，有冇同好

留名

人生做得最正確既其中一個決定

係gay佬同llc面前我都係潛水算

GAYPOST

一開po就嚟料

一嚟就gay

最近單排練緊竹達
明明用法同露娜渣古差唔多但我成日都輸
有冇巴打用開分享下心得

唔係掛九月最期待係呢隻

呢幾個月點忍呀

除左招主射之外都差好遠，呢隻難好多，利申玩唔掂

我主要係招特射唔知幾時先用比較好
勝率跌到得4割

個體位

呢度個個上Lecture玩gal
搭車少兒科

J返個堆舊作頂住先

橫AC守身，NAC守屍，後AC拉猜槍/捉落地，前AC偷襲，同埋有bit就要扔

後特射既話就主射down一個>即刻轉target射過去
前橫n都唔知點用好

Thx兩位巴打教路
啱啱即刻4連勝

好彩仲有竹子社頂住先

一講高達搞到又手痕

坐最後排safe

go go go

想練機千祈唔好玩京寶凡，玩完400幾場幼兒退行到唔識打機咁

When curry me 民間人

呢隻驚民間人先係最勁

係都carry左我先，不過你地rk咩服，我fd日服好少可轉返黎港服打

話說勝率下面個cp係咪指部機嘅熟練度

打rank先加嘅character point，冇得好似刷星咁刷

打街場試過比民間人carry番轉頭

原來係咁

lolicon真可怕

其實佢同暴風邊部好用D打rank 最常見都係呢兩部1500

我覺得暴風難用啲，仲始終真係冇近戰加埋main發生慢，變到守身好靠sub，但係又要用格嚟轉4隻彈，搞到有啲難用

京寶凡就明恰啲鳩沖痴線佬，main定sub都可以一嘢大大力down對面

明白哂

最怕撞到千五爆彈，無論係自己隊定對面隊都係

agger

自爆1換1嘅話都抵嘅
前提係衝到埋去

最怕一定係好似我個fd咁嘅撚樣攞mr冇事做自捅3落

想搵fd試下咁玩

唔知咩事今日手感好差，成粒鐘幾乎冇贏過
快手開隻gal定一定驚

玩左新島新GAME trial先

個秒準到

多數輸2場就躁，越躁越急，之後就出事

玩到7月9號，唔知今晚完唔完到

i know that feel
一連輸多過三場我就忍唔住想轉第二部機
有時轉完反而會贏番

兩師徒上身咁係型嘅

玩到7月25就完了

海豹

我唔係

成個體驗版都係badend氣氛

點解你地玩咁快
我應該磨到發售

體驗版唔急啦

重點係序章真係好短

.

唔怪得綠毛把聲咁熟，卯衣

btw個18+ patch真係，出面CG圖顯示係半裸，但game入面唔係
明明岩岩完左圖書館scene
仲要砌爛埋個樣

同埋少左個女僕scene喎 屌你

結果玩到13號就訓左

玩完 好短 OP幾好聽

竹下智博唔會出事 好似係

隻歌N年前就出左

始終op畫面少量劇透走唔甩 如果想玩隻驚多數唔會睇住

新島夕既game，驚佢op欺詐多過op劇透

恋かけ: ん？

Re: Rise成功幫上輯救番D評價真係好勁
好唔捨得咁完咗

最尾粒波笑死

戴草帽

估唔到GM係用SD Gundam Force部拖車

做乜9

第一次見到果陣同你反應一樣

呢集既h scene冇個用到

之前見到天個攬枕連埋紙裝一齊賣

我都估唔到垃圾GM終於肯落場打
Btw我全都要

想追 唔知佢會唔會出一套HG過

cls紙袋

蒙頭入閘

係就好依家周圍都冇哂貨

呢段笑住auto睇哂
消失之前果段太sad
校服play果段好似算比較正常(？)

誠也咁快食完紫社

原來出左

唔出R18版真係好浪費人設

今個月冇咩Gal好玩
紫社會玩
極限痴漢特異点想玩

HOOKSOFT開始對佢冇咩太大期望 等人試下伏再算
睇誠也report 殼少虛少好似冇新野 又可以省返
SP社等你地試伏

拔>SP>HOOKSOFT>紫

見有澤田夏，應該會望下sp既

hooksoft>pulltop>sp>其他

館川幾時畫多次minato

應該最快都要下年生日

用黎出本子✔️

FGO諗住抽友情肥點知第一次10抽出左3張saber lily差D以為自己抽左石抽

路過
GIGA隻アイキス2嬲撚咗

出過2張安格拉曼紐

點解

完全新作 不過始終唔係FD
無印玩完突然間完仲以為如果出新作會補一補AFTER
結果係玩平行世界

我活動禮都唔多見呀你班歐洲人

原來Grisaia Phantom Trigger Vol.7出埋官中了
終於可以一次過推晒

打到任務100/100
秦良玉活動禮一張都冇跌過

都係青梅竹馬果集最正
妹妹果集就最好丁
咁呢集會係咩呢？

呢集都好似係青梅竹馬

cry jor
不過睇人設 係將青梅竹馬同妹妹mix埋咁畫

有妹妹咩
上一隻就遙空
呢隻睇個樣似後輩

劇本係寫金戀果個さかき傘，有d興趣

Thunderbolt真係痴線

咪アイコトバ囉

一早話D機設暴走到痴線

好似miss咗無玩

アイコトバ J下都好

都係覺得おりょう畫漫畫正過畫cg

法國而家睇動漫玩gal睇片都好
義姐妹，義母呢啲設定周街都係
完全無哂背德感
個啲咩一場大火冚家死晒，出車禍死剩個仔
啲設定用到濫哂

唔係話唔講得無血緣既親情
不過你亂倫咪亂倫囉
話到明近親相姦，就係要溝屋企人
無血緣又flirt得咁隱晦
咁不如求其執個細路女認做阿妹算啦

或者我出身係普通家庭
睇唔透呢啲相處模式

因為你沒有妹妹

追緊可愛ければ変態でも好きになってくれますか，入面個呀妹唔錯
另外反而覺得好多gal其實明明就咁親情幾好，但係夾硬都要搞條妹線出黎

點睇自宅警備員

應該要有妹線嘅反而就無

呢套嘢幾好笑

蘿莉學姊先正
屌 講起就嬲
岩岩睇完liarliar第2卷
小惡魔學姊蘿莉風 但大波
屌 嬲鳩
屌

半個月前開始追，琴日先發現原來動畫化左

例如呢

恋愛、借りちゃいました

ching法國你同我好啱key

呢度個個都係蘿莉控
緊係知你地諗咩

呢個只有基佬同llc

迫害蘿莉控

不過妹寫得差又冇興趣，寫得好又太重親情，我玩過又覺得正既妹線得禁忌之藥同妹空

大波蘿莉=反人類罪行

ching識玩 男娘唔會有大波

嗰啲已經要叫扶他

扶他同男娘好大分別bo

大波男娘，仲唔係扶他，除非肥仔波姐

肥仔波good

等左百幾個留言，終於有野pin

都知你等我架啦

利申 成日揸鳩肥仔同學對車頭大燈

喺巴士睇post忍笑忍得好辛苦

呢度有無人係正常性癖

沒有
沒有
沒有
通過

啱啱同個三十連勝嘅李瘋子一隊
不停spam無損傷比我最後贏埋

係咪chris yan

成車人望住，以為我係痴線佬

無波，成日比個fd搣lin

咁你真係痴線佬嘛

師兄比下面我大佬刀哥好wo

btw 今日d seed出得好慢

有咩玩
暫時會玩裸足少女

今日好似係sp

係望到個名好熟口面

屌佢哋set turbo掣狂spam通訊

好多大佬，我岩岩先上2星中尉

原來係咁以為佢真係人手瘋狂L1

我係比其他大佬Carryme小薯

btw長髮版好人妻feel，一條女多種享受，阿斯蘭真係識食

睇完第四卷，雖然都估到呀妹肯定有野，但係開估果下都笑死
不過之後有d悶，頭幾本好笑d

痴漢同purple

MH出黑龍了

冇m位貝貝

繼續等刀哥carry
冇m貝，蟲棍最後希望冇啦

sp社都有seed
hooksoft仲未有

最後一次更新有D頹
快D出下一代啦

アマカノ２ waiting list插隊了

好咸濕，射jor

mouse個滾輪壞壞地，上下不分，成日想碌下句變左backlog，想睇backlog又向下cancel返

我嗰隻跌到傻咗，成日變咗double click

我依家隻mouse同佳奈助一樣
依家WFH 有時好唔方便
double click 我反而未試過
但係好肯定次次換mouse都係死滾輪

上次換mouse都係哩個原因 +1

竟然唔係double click先而係死滾輪
次次都double click
用緊第3隻DeathAdder了

我mouse用得幾長久
反而係個logitech keyboard會double click

好少見keyboard double click
通常都係mosue粒switch壞先過keyboard switch
至少我換左2次DA 隻k70都未死 連燈都冇壞過

hook出左了
做緊seed
SP同Hook 2隻已經扯鳩足1000Mb

hooksoft已經裝完

時好時壞個下先衰
間唔中先double click幾下
不過前幾個禮拜睇到個logitech post都有好多苦主

怪怪地咁

k70

條頸

未試過double click，通常都係死滾輪或者left click冇反應

logitech苦主區
不過logi出事都唔係第一日既事

logitech揮手，不過我一隻都用得幾耐，算係咁

left click冇反應=直接死switch
double click係預兆黎
正常double click一排先會咁死

係，差唔多要換，係最前果度間中冇反應，要click後少少，而家用住隻食指中段黎壓落去

咁多苦主
隻mouse用緊logitech g304

我隻g502都係咁 不過都用咗5年幾算係咁

購買 TrymenT -AlphA-
特別促銷！9 月 11 日 截止
-50%
HK$ 64.50

咁快50% off

DeathAdder 2年幾換一次

@諗名巴
知唔知裸足少女啲game裝完用咩破解開
啲舊game重裝開唔返

AlphaROMdie?

等陣試下

極限痴漢特異点
又係呢間公司......

DRM通殺唔洗煩

白絲竟然冇腳交 失望

隻re rising gundam好核突

Play DRM?
係咪伊莉有

KF緋月

DRM通殺 幾乎爆得開所有GAME 好鬼恐怖

唔望下半身其實ok

蒙特羅真係好煩膠

有冇link
冇ac入唔到緋月

免費注冊，不個佢個post限LV，要搞一輪先睇到

呢個work唔work?
未裝，驚中毒

打到灰，25鳩衝3落又有，4血照攻贏變輸又有，點打

緋月依家好難養起一個AC
以前有銀行 可以緋月幣收息 + 舊版緋月RPG出多好多卡 + 銀行有得問大佬借緋月幣
依家冇曬

單排遇到咩隊友根本係賭你運氣

我成日覺得啲人以為自己玩緊vs隻魔霸有3000血

一尾死衝

我好似刷左幾幾個月先夠LV睇個DRM post
而家咕咕鎮唔知點玩，卡在B階

3神社之一
SHC 執咗笠

我仲想再睇睇 BB4

咕咕鎮垃圾 一般都係打舊版仲好 除非你依家個LV真係夠曬你用就冇咩所謂

啱啱申請完
點升

紫毛最可愛又係小鳥居夕花配點解係SUB角，喊撚左

比D信心佢 一定出FD

出左妹妹先講

粉毛弱智look，金毛直頭殘念系，黑毛本身ok不過唔知張宣傳圖做乜要伸脷，得白毛正常d

不過我唔好年上type

比番上隻個妹妹我

觀望下先，かりぐらし恋愛同恋愛借りちゃいました都唔錯，本身都睇好佢，希望劇情補救

玩完hooksoft
以hooksoft近三隻黎講
個人覺得
どっちのiが好きですか？ > 放課後シンデレラ > Eスクールライフ

仲有hooksoft風格越黎越似smee
唔知係咪我錯覺

本是同根生

推得咁快
暫時覺得學妹最可愛
btw 側面立繪都崩到仆街

拉打01最終回

小波すず一人四角神演出有smee的味道

因為推完第一個女角
堆日常就可以skip哂佢
之後放學劇情又短
我又會skip h scene
所以咪快

但係日常唔悶?
之前幾隻hooksoft都幾唔掂

20個日常
有d會悶有d幾好笑

個屎忽

HOOKSOFT?

有d怪又講唔出邊度怪，個人好似好大份咁

個波好怪

想令小惡魔懷孕

d蘿莉控好噁心

係

想知哈士奇點解要話自己噁心
係咪有d咩唔開心

講緊在座各位

包括你

你地唔駛互相傷害

估唔到希亞先係榨汁機 仲勁過學姐

想比蘿莉推倒榨乾

個背景

我都知你想架啦

你條賤種LLC幾時死

由你講出口

可能因為我唔係蘿莉控，所以一直都理解唔到點解蘿莉控成日互相攻擊

終於玩完9-nine 翔哥最尾型到
不過雪雪雪寫到咁下集點算

..........

冇下集了

繼續等True End喵都線

molamola

涼宮都出新作

琴晚岩岩玩到25號就訓左，下晝上堂之前玩埋佢先

9點堂，想喊

以為條友已經作唔到落去

差3個月就休一年

9點工 喊都喊唔到

true end推埋ghost (與一)

推埋組長

我要老師

唔差在推埋自己隻野 一路推一路共享觸感

9點走左堂zoom，一陣3點堂要返去上

以前係0830...
之後係1430..

帶部腦返去打兩三個鐘galgame再上堂

羨慕呢度堆學生有學番

好大壓力

佳奈助要珍惜仲可以番學嘅時光

最後一年

好彩有肺炎唔洗返學，如果唔係份FYP絕對做唔哂

有冇人玩左PURPLE隻新作

屌
諗住清ensemble堆女裝
vnr同yuki都搵唔到文本
特殊碼又搵唔到
自己又唔識搞特殊碼
漢硬又搵到其中一隻

ensemble 堆女裝ok垃圾 玩下其他社D女裝仲好

等你食評

除左近月少女同オトメドメイン仲有d咩

竟然冇人j 火箭波

一黎就大佬，都好難超越

事實上玩完呢2隻之後玩ensemble真心會訓著

近月少女我未玩
淨係玩過ensemble一兩隻同オトメドメイン

嚴格黎講近月同オトメドメイン都唔係同一個level

近月基本上係劇情game 偽娘唔係主菜

ルナ様

可能我唔識食 但係奶光真係太大

鄭(ry

里伽清都係歐派星人

講呢D

要咩
我睇下我有冇

乙女が彩る恋のエッセンス

呢隻GAME初出個時d人有上佢官方質問過點解男主隻耳仔畫得咁怪
之後FD就幾乎所有CG都用頭髮遮住隻耳仔

其實我未玩，不過睇個樣好似唔係有問題嘅0.9ver
我用7z壓縮，解壓之後double click 本體 exe file 應該開到
全明星舞台劇好似要用 Locale Emulator

唔該大佬

推完陽佳線，太短唔夠喉，甜度唔夠日常太水
都係果句，消音反人類根本J唔到

推埋大小姐/學妹就轉戰SP

down左黎睇左眼 默示既話 應該係0.9黎

好似又唔係
同0.9個rio.arc唔同size
咁應該bug fix版黎

嚇撚死人咩

我見eyny有條友話默示出咗冇bug版但係又唔撚留seed
好彩佢有cap圖 跟住我見個界面同佢一樣 所以我估呢個版本應該冇bug

戲畫啲機人太多戰敗H
之前隻JINKI RESURRECTION先中過伏

反而呢隻有興趣

唔洗打哂全部END，只走GE就夠
通完空線有跳劇情插件，再從頭開始跳劇情，而且有埋分岐條件睇
BE END真係純粹噁心人，冇必要打。反左NE幾正，要睇

呢隻黑毛好似唔錯

可能年紀大左,開始對鄰家大姐姐有興趣d

唔好打算唔好諗 支持直接出手

只係生得似星奏姐

買就應該會買
但係個trial真係又短,劇情又格硬黎

真.大波星奏

大姐姐果part睇到好尷，其他都ok

會員哈士奇

hi

siu4

出番嚟好好做狗

大波魅魔星奏先正

ho gchi

唔駛露點都好有衝動想買返個

太健全

細電池FB明明仲係1000廢機
依家變到2500勁機

冇計，低cost過戴勒米真係唔得掂

好難用，作為一隻2500，好易比人無視

識玩支變形水喉就唔係，部機嘅精華係變形之後

最常用都係飛彈做彈幕再用副射轉轉轉落地

我舊年都有去，仲住在老秋

更新完個選項成日都預設否係咩玩法

5年冇去過日本

睇花生台話係防掛機狗閪

上年係咪同金閃巴同一日行?

扺啦冇得再刷熟練度

查下相簿，我9號去

未去過

睇錯以為你地2個一齊行

Sam
仲記得有檔炸熱狗同刨冰好好食

呢年神田祭都好高汁

佢哋好似同機

同機好似另一位巴打

回帶時間

仲記得你地屈我係gay

事實 唔係屈

唔好講到你唔係咁

我有買超長熱狗腸，食得狼狽比架妹恥笑
同埋芒果刨冰好撚甜

米屈

好想飛呀屌曬你地係度曬命

不要再說了

講起架妹，呢度啲hamsup仔逼我影架妹
諗起當時冒住坐十碌既風險去影

禾依家刀茅得去啦
好掛住啲架妹

呢度好似有Ching在日本做野？

隻乙女が彩る恋のエッセンス漢化
我只可以講真不愧係默示
錯字大撚把
有時仲要夾左d符號
之後仲要間唔中有一兩句日文係中間

默示唔係機翻嘅咩

佢d錯字唔似係機翻出現既錯字

好明顯係拼音打錯字
禮貌 - 原文係タヌキ google完應該係狸貓
毛 - 條女明明係講ネコ
機翻應該唔會有呢d錯字

殘體字夾個咁既字體真係睇死人

所以話玩默示不如直接玩番原版好過

一食生肉就會發覺一日24小時唔夠用

BTW 你唔聽完語音直接下句?

慢慢玩囉
u is學生大把時間

睇情況，無聊位咪睇字下句，配得好或者果part正咪聽曬成句

到底點先可以做到一句野入面一半漢化一半原文

wtf

黑毛線出乎意料有趣，八ッ橋しなもん配笨笨角色好可愛

默示漢化真係不知所謂
唔通真係要學日文食生肉

之後記得玩埋baldr heart，凪線神喊

我以前寫的食評，嚴重劇透

我精液射出

知你早洩啦==

咁搶口

9nine EP3官中已出

有冇ching挑戰上個月出果隻性轉

me覺得各位係時候要開發下新屬性

有幾隻妹作唔玩係要屌男人

喵都

勇者塔都唔識

利申 玩緊your diary 之後仲有幾隻想玩左先
仲有絆きらめく恋いろは果2隻SP down左都未玩
都有機會先再打塔

椿FD C左一輪，正常發揮

射精不等於早洩
@哈士狗 你就早洩狗啦

your diary個學姐

勇者塔有邊啲?
想見識下

榨精機

唔知 等你地出list

咁快C 緊係慢慢玩

訓醒啦

上上下堂斷網，差啲打撚爆部modem

玩完金戀fd之後有冇ching推薦下玩nine定蒼彼好

nine

兩隻都好鍾意
真係要揀我會玩nine先(雖然未出完)

蒼彼偏甜

nine而家我會建議等喵都te公佈幾時出，預返時間玩完4集就玩到第5集

應該都係下年4月架啦

nine +1 撇下紙袋唔講 立繪同表情生動d 主線劇情同日常嘅balance又好過倉彼
又有廣播劇補完角色

我反而覺得d日常冇乜特別，成日都係家庭餐廳開會/喵都餐廳開會/翔哥屋企開會，又或者餐廳開完會去翔哥屋企繼續開

幾時有翔哥屋企開P

gvg入面，我鐘意既機我就唔識用，玩到少少既機我又唔鐘意

下集

有D機同fd打果陣用得好順手
自己打rank就用到變雷機

咁呢個正常，有d機有冇同人溝通個表現會差好遠

你啱
我鐘意既機我就唔識用，玩到少少既機我又唔鐘意<—有冇例子

咁下隻開nine先

兩隻wing都係鐘意但係唔識玩，f91 fb時代成日玩，而家太多牛鬼蛇神唔夠打
另外00我最鐘意lockon，但係玩得掂既係arios
而家用xi高打rk，不過其實我唔係幾鐘意套野

凱薩衞個ending

凱薩衞根本仆街仔啦

聯邦咁腐敗總要有人起義嘅

咁係因為咁，基本上我唔鐘意所有後補時間線既野，除非真係寫得好好
你會知道中間加幾多野入去，最後去到v都玩完曬，仲有某turna會滅世
例如unicorn搞咁多野結果都冇用既
唯一鐘意既uc外傳得海盜系列，不過x1x3同fc都唔識用，識玩既係25仔x2

X2已經唔只係25仔，直頭係痴咗線

F91果陣條友都冇咁顛

佢嗰時仲話唔識情緒管理嘅人都係垃圾添

自打嘴巴本身對佢都冇咩好感

多乃実神喊，久違了推gal的感動，真正嘅美少女戀愛遊戲
八ッ橋しなもん將笨蛋女友演繹得太好，我都想有咁嘅老婆

黑毛同大小姐線係唔錯
不過我覺得成隻game都短得制
不論係日常定係個人線

熄左防火牆解壓近月漢化
個漢化.exe都係解壓唔到出黎
唔通逼我用vnr?

防火牆=/=防毒

屌原來前排自動update搞到我個windows defender開番

反而近月2解壓又無事

SP 隻新game 係咩料
點解d choice 可以咁直接

呢個係咪真。萌糸

利申：理々線玩到告白 聽日再繼續

放心你錦數法有排都唔會打到塔

玩緊舊game PRIMAL×HEARTS
媽媽累d game個個都可以做到天光

媽媽累隻スタディ§ステディ做到我以為be
成地紙巾然後條女雙目無神 好似壞撚左咁

Cls，真係屌完再屌啊

做到失神係媽媽累的傳統，特別係學姐線

媽媽累再之前個隻お家に帰るまでがましまろです好好J

原來上個月M&M有隻新gal

特異點?

系

スタディ§ステディdown左冇玩，好奇開黎望一望，白毛扑扑下野伸脷係咩事

第一次玩媽媽累我仲係諗到學姐會唔會做到死咗
張cg最尾做到天光又灰灰地白白地

Ahegao定點，down咗冇玩+1

改個名先，廢事角川出咗中文版俾人搶名

Ahegao我都唔會咁意外，呢個真係嚇親

Jm9 扑嘢咬親條脷

學姐黑絲射爆

てへぺろ黎嘅

呢個社真係好明白玩家想要咩，每個H都「照顧周到」唔係為扑而扑
簡直係甜拔的極致
btw 有段學妹用口喂飯痴撚線

岩岩睇下d scene，lag機彈驚...

廢機?

出張3080玩gal吧

阿比抽到寶3 紫式部都係唔出

ok好J

居然仲難抽過五星

Re0班魔女cv陣容勁到
鈴村太太 東山 小松

第二季冇睇，第一季一般般唔明點解咁紅

當年黎講異世界+死亡loop引起話題
又有班雷姆教徒不斷傳教

重口？

咁好老實，雷姆真係正既

廢機就真係廢機既，不過呢隻真係唔知做乜，連一句句對話都唔順

唔算 除非你只係想J純愛

///////////////

Ha det bra

真女主邊有得輸

知唔知咩叫上封面都可以輸

蘿莉 聲優 白毛

岩岩玩完隻アマカノ２ (正版有碟)
但係opening同ending 段動畫有聲冇畫面
youtube淨係見有opening 搵唔到ending
點樣整返段動畫出黎 or 抽個影片檔出黎

呢度都要鞭屍

link呢
之前有follow個畫師又係成日畫結衣老母

fullhd+動態立繪係錦上下

睇下係咪同一個黎

冇玩，krkr黎？
then use xp3extract

笑

冇用模擬器
google左好似好多人玩Gal都會一播op就有聲黑畫面既問題
岩岩換哂日區同裝左K-Lite Codec Pack 都係冇分別 仲係有聲冇畫面

應該係講緊隻驚個engine係咪kirikiri

google完
應該唔係kirikiri
我稔緊係咪又係D編碼問題搞到load唔到條片

風音姐姐壞左

更新完好似仲難升rank
單排幾時先上到銀牌

佢改低咗分，上禮拜單排都上埋銀，依家反而單排贏得易過雙排，女進好似11win緊

冇試過連贏10場以上頂多6~7場就斷咗

我見你都係玩露渣多，其實可以試下轉玩女進，起碼隊友廢嘅話都可以攻下，唔洗淨係後面r槍，同埋守身手段都多啲

女進係邊部塞西婭？

拎刀

呢排我又真係已經轉咗用佢
之前用露渣都係想練下捉落地先再用番竹達
依家手感好咗好多

收到風 師兄你地早洩速度仲快過佢

八段刺射精

絕•劍

咩game黎

景の海のアペイリア
劇情幾正，呢隻我寫過評論

就係見到你上面推baldr heart入面仲有景海介紹所以試下

cls

ウソ系列個fd短到

仲要好悶，本身本篇已經冇乜劇情純拔作，fd仲要得兩個scene

ウソ系列根本係賣抱枕送game 好似係
同隔離セイイキ一樣

有無得改名
明明ep1同2都有中文譯名
點解ep3就真系叫episode 3

之後會改
EP1同2都係咁 過左一陣先改番

反而係殘體果邊改左先

steam版係咪要down r18 patch先有h

春熙風好橋口
雖然真係唔知點譯好，又要跟格式

steam版係咪要down r18 patch先有h < yes

其實班友點解會譯春熙風
叫春之風唔係好D咩

格式嘛，之字虛詞黎

5six chinese

九九九 天天天 春春春 雪雪雪

下集名稱冇獎競猜

會出下集先再算

原來倒數緊

9/1 PM9:08
9/2 PM9:07
9/3 PM9:06
9/4 PM9:05
9/5 PM9:04
9/6 PM9:03
9/7 PM9:02
9/8 PM9:01
9/9 PM9:00

1號已經講緊

我用開大沖撞起手再昇龍連上天，硬直大但有大破甲
小真果部根本係飛機全程唔落地捉唔到，我靠激光屈過去
千夏機設計得最好，招式硬橋硬馬，一捉到就一套combo，肉搏的快感

蕾NE虐到仆街，玩埋FD玫加覺得蕾先係真愛

Gfable

好正

我全都要

幾時有體驗版
好想射精

えへへ……

火箭波有食評未?

連date a live都有埋上映日期
fate幾時先有呀

估唔到係佢上映先

等得黎都爆第4波

玩完sp社先

sp社呢度有人完食未

理理天下第一

轉玩sp先

呢張圖可以擺入Post頭

gal台語錄

今日輸到傻撚咗，未開波63%，最低去到51%

一人一個買左TSLA後生活上既轉變

語錄集

我都狂輸比人當魚屠

this比你
黑毛mine

我全都要，同埋黑毛聲優我本命

想問有冇得搭單

搭單?

巴打d偏好同我幾似

始終都係炮機順手D格機玩唔掂

支持ching玩unicorn

佢想買

識玩一定玩s覺FAUC mode1

玩唔掂呢d炮台型，機動性高d比較好

因為呢部玩法係玩mode 3 入格

南斗水鳥拳.jpg

搵轉運 / 代購啦

我Set咗呢首比全部unicorn系列

Unicorn 唔計aimer啲歌嘅話首b bird應該最正

merry go round都唔錯

ching sick ballb bird同RE I AM我都有入比巴辣雞

屌我UC都set左Vigilante
So loud the voice in head 點頂

amazon近年應該愈來愈多product support返海外
但係如果買gal 真係唔識人或者轉運代購真係冇得玩

夜媽媽想嚇死人咩

9nine

Daryl專用曲
其實人氣黎講佢同伊歐邊個受歡迎d？

我個名果隻都ok嘅帕露菲

我個名果隻都ok

SP 玩完理々線
屌你老味 搞到我糖尿病就黎復發

我好懷疑 SP 出かけぬけ係想彌補金戀既過失

呢隻Gal Steam版追加左トレーディングカード
即刻買曬一套升上LV.5

如果Steam版Gal 多D出トレーディングカード 我應該會再多D
例如nine個幾隻都仲未出トレーディングカード

有錢到

成3蚊張，等降到1蚊再叫我買

露娜升到上親密度5先醒起冇同佢換過便服

係愛呀哈利

レギルス幾好玩 仲要粒牛油原來係實彈屬性

最正係BD格
完美還原ova捉住黑狗發洩果幕

係窮呀屌

頂 被你講咗先

其實除左B站
有邊度可以聽GAL廣播劇/特典

冇 真係得B站最齊

唔差在玩埋我個名

仲有我個名

點玩

不起眼Vita好似有出過game

上個po有講過
反而啲人妻game等咗成年都無消息

人妻無咩性趣,

我都係玩A社啲遊戲性多過J圖同啲女

SP隻驚瘋狂複讀「青春」二字，小學生作文一樣
BTW 理理我婆

@husky
翻譯 想del左個谷歌同有道去 有冇得咁做

google其實譯得幾好
btw開唔到羅馬字出黎

yuki/config/config.json
enable > false

如果你比我玩呢個機翻的話我寧願睇Google 英文
Google 日 > 英 非常順暢
btw 有道個個係咪攪笑

所以我特登改google出英文

唔記得問
對話下面個英文字又咩嚟 (先: 下面有個n, に下面有個p) 有冇得整走

原來係 adj verb noun hide左佢得唔得

noun同particle?

冇

美少女萬華鏡係咪好撚恐怖

有DD jump scare姐 冇咩野

都係唔玩 唔想訓唔著 好地地打J都要Jump scare

男人老狗

仲要嚇極都唔scare得去邊
玩nitro+ d game 可能仲驚嚇多D

果幾張圖冇咩野既

景の海收尾快到冇咩實感

進續三場撞到同一架IJ比佢入格到變傻仔

ok 唔該你先

jump scare頂唔到

靠女進終於上到銀牌想試下轉玩大機
有咩推介(唔玩巴力同再生

V2/三高/企鵝，呢3部比較上位同易用

三高/企鵝 = ?

凱撒衛嗰2部

Thx ching

點解成日都見到咁多人用提子貪部野有GN Field？

你地登唔登入到輕之國度?
打完驗證碼 個介面就Load死左 登入唔到

入到喎，不過佢更新完都成日出bug

有冇動畫網介紹，好耐冇睇過新番

viu

呢排係youtube睇木棉花HK

結衣媽媽

用g系列果班真係好鬼勁
由佢地衝上前已經贏咗

有冇H漫

@刀哥
比個6位數字黎

紅線果場lag埋一份

遊佐+ロマ店
Btw ロマ店架鏡高真係好勁

3分48 supermode笑死我

啱啱先見到po頭條link有mbon

呢度d討論八成都係Loli/Gay/Gundam

一直都係討論範圍內
睇緊遊佐live

無乜搵過
剩係知Belko成日畫

頭兩個無離題嘅

佢呢排成日都畫

新番同FGO都討論過
其實好隨心下咩都傾得

上面漫畫係呢個

佳奈助咁勇依家有preview都唔驚

呢度大排人po過bam preview啦
反正已經p牌仔

其實有冇得唔用twitter preview

等連仔下次更新會唔會改改佢

差啲想問驚咩，望一望，原來露lin

個function咁耐，要改應該一早改左

post多D
佢唔改關我地鬼事咩

支持gal post貼多D 加速admin肯改返

到時俾某人瘋狂檢舉

你睇下圖區有冇事咪知改唔改囉

嘩你個某人好難估到係邊個架bo 真係唔知邊個添

牙井#3020
知你mon緊post啦 出黎講句野啦

又屈毛又唔bam

sor唔記得轉ac

知你有第個ac啦

呢度全部都係哈士奇啲funson嚟

fgo又要通頂deadline fight了

上個禮拜打完高難之後一直都養緊草

淨係掛住刷野，冇推主線....

卡左任升唔到寶

下年再努力吧

學姐寶一都已經夠做

最後半粒鐘以為打埋果四關升寶，點知前置有個任要帶佢出去打廿關野

10月15號先上fate

唔知香港捱唔捱到咁耐 各方面

邊道講10月15上

魔物娘

戲院fd講

有冇收到風有咩特典

有呢啲就好

想問下有冇人有印象有套作品(唔記得係驚定H漫）
係講個不良學生本身有家底
為左同人輸賭食個靚女老師做戲昆佢
唔記得係咪扮老豆令到佢人間不信
跟住個老師就落搭想幫佢
雖然係拔作 但係過程描述都幾多下
唔係果種識冇耐就食左嘅典型拔作

Saga planets新作比想像中玩得過
福圓好正

玩得過係指角色好J定係劇情

又要鬥搶

今日(9/7)は乙女が紡ぐ恋のキャンバスの主人公兼シャイニーシスターズの衣装担当、メンバー1の巨乳() 深山瑞希ちゃんの誕生日です。

呢隻算好玩

比起日本頭三周特典
我比較想要台灣入場特典多d

有無人買咗HOOK隻放課後シンデレラ
覺得個行街玩法點樣

冇咩特別，一開始揀岩女主出現的地方，之後的路冇影響，揀錯有額外事件但係唔多，所以都係睇攻略啦。二週目有一鍵揀路，唔洗特登save。

推薦黑毛線，婆爆

有第二彈

Win咗幾場都比人多虧你了
好感動終於見到呢句正確的使用方式

thanks
自己玩得都係慢慢試錯有feel啲
hook本身啲劇本唔係長但濃縮得幾好 但踩個人分歧又真係有啲麻煩
我又可以考慮下入唔入貨

如果你話佢有DL版 steam版都仲可以即買ge
但係特典版寄返香港就見仁見智

想提隊友有架機去緊你果度嘅中文通訊係咩
點解好似唔見有得set

如果你係講そちらにいきます嘅話嗰個係前往支援

正在前往！

呢個我都有set仲有幫大忙了！

係呢個啦

鷹乃ゆき原畫 射爆

個抱枕好似唔錯

同bot鬥搶了
今次要死幾耐ser

巴打識食
瑞希BB真係超正

今晚又要打J了

角色比前幾作鐘意
福圓個角色冇nine正經得咁死板(雖然我都鐘意)
Hscene都比之前放左
劇情普通正路但係有文有路
可能呢種主角設定有加成

雖然我J聲唔J樣，但係福圓真係人靚聲甜，娶到佢死而無憾

咁多H圖
用電腦睇差啲俾屋企人見到，好彩碌得快

同屋企人講：3點不露喎
利申電腦喺廳都照碌

ド変態

search左個樣
萬幸都唔差 都係賢妻feel

有follow開佢Twitter
都識煮下野食

原來已經38歲

唔好同我爭

每次貼偽娘都係果句 含爆佢

Po頭基佬係咪又要加名

yes

扭完軚彈番入Game畫面

兩邊都唔岩，我多數都係鐘意同齡同學果類線

+1 黑髮配得最有feel 本身諗住玩巨乳幼馴染 但配得唔夠色氣 唔符合個人設 一扭軚去黑髮就be

正啊

依家先留意到站務台咁多人聲討某個人 但係某個人仲未收皮既

台主必勝

正義必勝

全通後黑姬果然係最正

望落仲幾後生

呢隻好似幾岩唔鍾意戰敗H既人玩

諗咗好耐咩係港版狗

冇上一日你班咸濕仔

你地一個二個港版狗

lolicon講到自己唔係咁

喂 P牌仔pin未

點解我睇親呢啲圖都覺得係男

u=..............gayyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyy
but gay is good

法國呢度得 gay lo 同 lolicon，冇個正常人

pin this

Real

.....

系
刀5g典解會甘

對腳粗左少少

近shot畫大番係好正常-.-

識有fd cos lovelive不過係仔黎

自從之後..

好耐冇見到二階巴上水

未有咩神作出黎玩

所以拎返wa2出黎玩

等緊十月まいてつ

等緊Laplacian, 上一隻真係j到出血

生天目把和紗聲真係好撚淫

勁

全部字我都識
加埋睇完我就唔識

真，睇哂都唔明佢up乜9
要惡補井語

待機mode

仲有1日

喵都bb

歩サラ

re zero手遊聽日開服

玩d咩？

個個都排緊隊等呢單野一完.......

井語講既係意境 唔係文法
我地常人唔會明

頂 睇完好想去返日本旅行

即刻買機票飛!!!!!!!!

那有錢

PTBF!!!!!

腳底按摩師

奶腳?

尋晚睇扮寶少個架仔d片
依家成個腦都係アムロ感激ぃ

仲有隱藏H收集

幾似 fgo 回合制 三招技開大技有動畫 配音

岩岩玩完
我錯了，唔好亂試
全程都好難頂，都唔知班友點先諗到咁既遊戲方式
cls，要用埋cheat engine開10倍速黎加快個進度
btw卡牆任個h scene難到仆街，有時間再玩埋

強烈要求Admin查下會員「遠阪凜」#3020

井台主又比人針對

井台主is watching you

垃圾#9個人真係好有問題

嘻

魔物娘既game好似無邊隻係好玩
都係動畫正啲

大部分都係人黎
冇咩魔物

有時間Down黎望下先

今晚9nine會有咩風

道歉聲明

@哈士奇

屌

講緊咩?
條友一早比我block 左

本人將不在歧視條例喜歡幼稚園、小學生、中學生包括16歲以下兒童既動漫台會員

在此向husky 致意深切慰問同道歉

唔係呢樣野, 佢寫左堆野出黎都唔明

正常人都唔會睇得明台主講野

開始了

正常發揮

以為得我上唔到

說好的喵都呢

說好的官網呢

根本都入唔能到....

說好不提的

全年齢

又玩番純白交響曲嘅舊路

等左成個星期比d咁既野我

紙袋被って待ってます！！！！！！
2時間待機して3分で終わったんだが…w

全年齡狗都唔屌

點解呀，我要喵都呀

圖都load唔撚到呀

收島風 每條女每個H patch 賣500円

究竟明唔明，全年齡唔係問題，你合集+新章唔係問題，屌你唔好搞到咁隆重然後宣布得唔得呀

而家當d玩家弱智?
倒數咁多日，鬼唔知你出新野咩
你話倒數完冇野出我都會驚訝過而家呀

個網死完然後到死圖，load咁撚耐入到去同我講句出新章就完

仆街仲要拎埋d舊圖又一個trailer，比d新野唔得既，唔求比曬成張cg，比對腳黎睇下都好掛

究竟出邊條線先可以全年齡

男同學線

當年clannad...

整張新視覺圖J下都好呀

Mama×Holic体験版 @超執刀

唔知有冇得6P

6P會入院

原來南條有唱

一如既往出全年齡cast都公開番真名
估唔到基友係奇奧一直都以為係梨斗神

雖然大家都知邊個配，但係開真名的做法硬係怪怪地，總之好矛盾

班腐女未必知

你太睇少腐女...

刀吾知佢jm9

你刺激到佢變到咁 你於心何忍

關我咩事

腐女先冇可能聽唔出杉田同阿部....

有冇大佬熟age fx，淨玩左敗家仔一段時間，呢排開始覺得悶
想問下呢部野勁係邊，用落幾順手咁但係又冇乜代表性既武裝，唔係幾慣個距離感

勁在自保能力，唔放仔有360盾，守身有殲滅爺爺，走佬又有黑狗，爆完fx個機動力又係屈機，所以好多時候都係fx+細機爆彈，自己做support俾細機落晒就算

thz，就係機動好正所以練緊，不過未習慣佢冇d特殊武裝

Call爺爺放核彈都唔算特殊武裝咩
FX Mode削肥佬人棍果一招BD格打中果下好爽

是咪可以開定盤?
睇下一陣neofilms會死幾耐ser

可以睇下呢條片，雖然唔係fx視點，但入面最少打咗3場fx+靈格斯(其中一場係26分)，其實幾勁，可惜撞到2個癲佬

遇到佢兩個真係冇得打
Btw上銀牌之後其實想練命運
但玩咗一陣都用唔好
結果轉用三高仲順手D

新井果啲一定知.......

叫咗fd幫手㩒咗setA比我

始終都係覺得vol.1個2隻最好食

btw 各位打機還打機，唔好做真人捷達

係咪可以溝阿媽

今次順到好似冇人搶咁 siu4

推到時雨再講

讀大學嘅魔法科高中的劣等生

我咁多年都玩唔掂好靠cs既機

我係完全唔識玩格機

命運格射都平均可以當炮機玩下
艾比安同G系列呢啲真係舞唔掂

我個fd㩒完都心諗點解咁順利

通完理理線而家推緊黑毛，共同個人線都悶到訓著，完全靠CV撐住

蘇菲一開聲果下
黑子黎嘅喂

新井把聲太有特色

對面自由同00QFS
架00QFS先落之後自由企足全場比我射死
單排遇到呢d隊友真係慘

杉田把聲都係

仲有幻想殺手

不幸だ〜

發覺睇vtuber玩恐怖驚同ring fit都幾過癮
各種呻吟

too toxic

聽講你都有睇

ソンナコトナイデスヨ

識睇一定睇美兔
ASMR

最尾有洋蔥

Saga隻青春game 就黎推完
準備食 true end

我聽d 人話妹線好正
我諗住最後先推
其實我想知妹線係咪純糖 定係有劇情

次文化女人

ユリン見到アゼム唔係紫髮係金髮唔知咩感受

話說冇睇EXA
有冇巴打解釋點解紅EXA有3個型態
點解會有部藍EXA
點解MBON片頭 藍EXA會同紅EXA打交
唔介意直接劇透

藍exa好似係單純10周年紀念版？

應該都開心嘅
至少知道自己死咗之後仲有人陪住菲爺行落去

FB故事：
男主就under間大公司，竹達係佢既navi，要去唔同既高達世界(特異點)做任(修復人理)
係唔同世界學到唔同既能力，G世界學格mode，同希羅學炮mode，跟基魔同剎那高達學浮遊
咁慢慢發現一個大陰毛，佢同事其實係黑幕(fb街機mode個ma boss，都係extrame gundam學唔同高達既能力變既，不過佢呢部痴線d變ma)，成間公司除左黑幕同男主之外都收曬皮，仆街真係越講越似fgo....
咁最後男主就爆seed用三合一mode收左boss皮
到mb故事：
男主同竹達繼續去做任，之後又發現有其他公司同佢爭食既，第間公司仲黎綁左竹達
所以男主就轉新機(extreme gundam type-leos ii，3000cost果部)去救囡囡
第間公司個boss就係用extreme gundam mk ii(mb街機mode boss)
所以片頭就ex打ex

藍色果架好似係EXA漫畫第二部隻boss？
好耐之前睇第一部漫畫已經唔記得哂劇情
淨係記得塞西婭好gfable
大概係抄Decade嘅玩法
Leos果三架紅Exa係通過潛行唔同高達世界收集data整出黎嘅
所以你會見到其他高達嘅影子(例如格進係神高+盟主，浮進係Nu)
起初同班高達主角交流係幾有趣嘅
不過馮恩出黎之後劇情暴走到一個點
條癲佬可以靠自己離開00F個世界
再入埋EXA主角世界

馮恩喺00係唔計中東仔最撚勁嗰個嚟

btw嚴格黎講MBON片頭果兩部都係藍色

thx

屌你默示係咪唔識中文，譯完句嘢出到嚟拍得住井語

圖呢想笑下

咪係 冇圖好難討論

有圖未

吊完人癮然後潛左

仲以為係H圖

hello moto

直頭係吹大咗
炸爆條頸都死唔去連傭兵大叔呢d痴線佬都驚咗佢

仲未有圖

其實係得呢句，有少少跨咗，所以到底「白巳川津」係地方定公司名，定係其實係我柒咗理解錯

btw 好眼訓

地方政府資助

機翻係咁架啦

點解唔直接買steam版+patch搞掂
btw我記得伊莉都有人放過steam crack

Ok咁係我柒咗

機翻組

一起身屋企就無哂人，好適合邊上堂邊推驚

頭兩句其實同steam版差唔多
不過默示第三句開始就有機翻既野出現

啱啱有場我用突自贏得幾搞笑
架巴力cost over縮喺棟樓後面以為我睇唔到
即刻開永遠都打唔中人嘅流星號大技搞掂佢

成日都係咁，一下拆樓水喉打過去，勁爽

係幾正部巴力仲要企定定做靶
今日用三連續輸太多場先忍唔住轉其他3000炮機玩下

突自有啲難用要熟旋回同識玩個特格落地，唔係會飄咗唔知去邊

我都覺仲要不停聽摸也咩囉

我係dx,完全入唔到陣

你用3000 Leos就變修羅場

你推3k wz出去都難打 仲要係2.5k

呢場我記得係贏嘅

而家聽到竹達把聲都驚

飛んでけぇー! パンツァー!

頂，有聲呀

點都唔夠 弱い、弱いよ驚

差啲唔記得

買吧